有狗扮示威者係人群中做出拘捕

721